(參考一下對付藍絲老闆) 法國員工不滿低薪 開堆高機輾千台蘋果手機

法國普瓦萊市一家手機修理公司的員工，不滿工資過低，員工居然開堆高機到公司門前，當場輾壞1000台蘋果手機，工會代表還說，若資方不接受他們的談判條件，將每天碾壞1000台庫存手機。

抗議現場一名扮成手機模樣的的員工，開著堆高機輾過地上滿滿的蘋果手機。一旁還有不少員工大喊加油。工會表示，如果公司不接受他們的談判條件，每天會繼續輾過1000台庫存手機。報導稱，該公司有2.5萬至3.3萬台蘋果手機庫存，均是回收的二手手機，經修理後將投放市場。

工會表示，目前僅少數員工滿意目前的薪水，並且他們提出的保證工作崗位的計畫，公司也沒有實行。這家公司2014年成立時有680名員工，但9月份被法院勒令重組後，只剩500名員工。

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

帶你偷睇一眼光復後的香港

到底咩人會選擇係法國做老闆

公會強勢到痴線 完全捉住老闆春袋

因為法國大把錢搵

而香港搵到既錢又係法國既100倍

如果係支那人會偷去賣

吉野家員工可以幫手加料

港豬官/腦細: 見到d蘋果電話爛晒好痛心, 好暴力, 呼籲理性

所以香港真係要搞個民營既工會

本來香港做靚個brand一樣大把錢搵
外國會追撚含
但係老闆又西，政府又西
員工都唔會有心去做

中資係香港已成市場毒藥！

公會強勢係應該
公會弱勢咪好似香港咁

做法國人正呀喂